做好人唔會有好結果

對一個人愈好愈上心
只會令佢唔識珍惜你
人就係咁撚犯賤

鬼叫自己咁天真咩 以為付出就一定會有回報
真傻

曾經以為自己真心對人
人地就會真心對你
結果原來只係自己喺到on99
其實佢當我係咩

對妳好 無人稀罕我好 無人欣賞我好

生活係為自己唔係為人
雖然聽落自私d
但係點都好過比人擺佈
到最尾先發現自己係傻仔

為何你又與他擁抱 來磨練我

曾經見到佢開心就係我最開心嘅事

有邊個唔係

好人係本身已經係好人，唔應該渴望得到回報而去做